其實哩個世界都係你抄我我抄你，火影抄龍珠，達爾抄鬼滅，等等

其實有乜所謂？
鬼滅之刃 無限列車篇，多人睇係因為水準高，亦係王道動漫既新創意，話佢抄？其實一樣有人抄佢，所以平手友！
鬼滅依然係經典！

其實有乜所謂？
原神，多人玩係因為水準高，亦係奇幻開放世界遊戲既新創意，話佢抄？其實一樣有人抄佢，所以平手友！
原神依然係經典！

其實全部都係抄刀劍神域

其實龍珠某部份都係抄鬼滅

刀劍世界一

講錯
應該係火影世界一
刀劍世界二

火影世界第一

out ed

鬼滅宇宙第一

根本全撚部漫畫都抄石器時代d野人刻係牆度既壁畫